{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57480&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경기올포펜션"
    },
    "text": "別荘のような雰囲気の一軒家ペンションで、昆池岩リゾートの近くに位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 周辺には昆池岩リゾートがあり、車で5分、花潭森までは車で9分の距離です。 昆池岩陶磁公園までは約分の距離です。 このペンションはバーベキュー利用が可能で、炭とグリルを使用します。 バーベキュー費用は20,000ウォンで、個人別にバーベキューが可能です。 バーベキューセットも有料で提供されており、高級サムギョプサルと肩ロース400gずつが含まれています。 食事には干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、味噌汁、牛肉入り大根スープなどの定食と干しイシモチ、太刀魚、サバなどの焼き魚、サラダ、キムチ、乳葛、海苔などのおかずが選べます。 この食事は一人当たり25,000ウォンです。 ペンション施設としては駐車場があり、利用は無料です。 ただし、現場の状況によっては駐車場の利用ができない場合があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りが禁止されます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では火災危険物質の使用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 注意事項はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "5時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には昆池岩リゾートや花潭森などがあります。昆池岩リゾートまでは車で5分、花潭森までは車で9分です。また、昆池岩陶磁公園も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用が可能です。バーベキュー費用は20,000ウォンで、バーベキューセットも有料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "食事のメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "食事には干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、味噌汁、牛肉入り大根スープなどの定食と干しイシモチ、太刀魚、サバなどの焼き魚、サラダ、キムチ、乳葛、海苔などのおかずが選べます。料金は一人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設には駐車場があります。利用は無料ですが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できないものはありますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項はペンションの事情により変更されることがあります。オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 538
    }
}